其實機場隔日搞會唔會好啲？

咁樣集氣，做文宣可以容易啲同埋又可以比啲留左好耐既旅客返屋企

想睇下大家意見，唔同意可以不推文回應

利申：未分化撚，只想討論下

討論

自推十下

推

推2

推3

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10